政府宣布婚禮人數上限收緊至20人 同時撤銷宗教活動及本地團限聚令豁免資格！

同琴日林奠公佈有咩分別，定再新修憲

比你永生唔代表一世風平浪靜。
信得主預咗比人迫害。

有 fd 結婚
酒店唔肯退訂
而家準備打官司

耶撚不嬲on9

1137定日清

都無得食野 唔會除口罩架啦
想請最fd個堆嚟睇簽紙都無啦屌
班跳老母作孽
點解要我地呢啲一路乖乖抗疫嘅人承受返.....

有野食嘅除晒罩宴會可以40人
冇野食載晒口罩婚禮就20人

改期都唔得？

佢老母！ 一年得一次，佢敢搞鳩子夜彌撒！

年頭改咗一次
年尾話唔準再改

跟住揾咗律師告

防疫撚恐懼撚又大勝了

係主嘅安排 我地唔會質疑

唔好頼落主嘅身上

俾咁多錢得二十人食，酒店咪好發？
慳人手慳食材

宴會擺酒食野可以40人
齋婚禮或註冊就20人